有冇人次次係hall洗完衫都會多左條底褲

以後唔洗買新

有冇拎黎聞

次次點解係宿舍？

你老母係hall比我屌

約嗎 小寶貝

肥絲一向連登女神
唔知幾時會有肥絲站

支持fat c